\documentclass{memoria}


\usepackage{enumitem}
 % para enchular las tablas -> cambiar grosor de las lineas horizontales
\usepackage{booktabs}
% para poner colores en las celdas de las tablas
\usepackage[table]{xcolor}

% Usar tablas choriflais
\usepackage{tabularx}
% Poder poner columnas bizarras en las tablas
\usepackage{multirow}
\usepackage{xkeyval}

% esto nos permite poner newlines en las tablas
\usepackage{pbox}

\usepackage{textcomp}
\DeclareUnicodeCharacter{B0}{\textordmasculine}

\usepackage{longtable}
\usepackage{tabu}

\usepackage{graphicx}

\makeatletter
\newcommand{\customlabel}[2]{%
\protected@write \@auxout {}{\string \newlabel {#1}{{#2}{}}}}
\makeatother




\begin{document}

\portada{Informe fase de concepción}{Diego Díaz, Felipe
    Garay y Patricio Jara}{Profesor: Edgardo Sepúlveda S. \\ Ayudante: Danilo Aburto}{\today}


\indices


\input{intro}

\input{motivacion}

\input{objetivos}

\input{alcances_limitaciones}

\input{modelo_operaciones_arquitectura}

\input{modelo_procesos}

\input{modelo_negocios}

\input{requisitos}

\input{casos_usos}

\input{modelo_datos}

\input{mapa_navegacion}

\input{riesgos}

\input{equipo_roles}

\input{otros}

\bibliografiasincita

\input{glosario}

\input{mockups}

\end{document}
